\chapter*{Заключение}                       % Заголовок
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}  % Добавляем его в оглавление

%% Согласно ГОСТ Р 7.0.11-2011:
%% 5.3.3 В заключении диссертации излагают итоги выполненного исследования, рекомендации, перспективы дальнейшей разработки темы.
%% 9.2.3 В заключении автореферата диссертации излагают итоги данного исследования, рекомендации и перспективы дальнейшей разработки темы.
%% Поэтому имеет смысл сделать эту часть общей и загрузить из одного файла в автореферат и в диссертацию:

Основные результаты работы заключаются в следующем.
\input{common/concl}
Проведённые расчёты демонстрируют широкие возможности применения МЭС
при разработке элементов резонансных УС\@.
Разработанная программа \textsc{LinacCalc} позволяет сделать этот метод расчёта доступнее для
использования разработчиками ускорителей.

% Последний параграф может включать благодарности.
В заключение автор выражает благодарность и большую признательность научному руководителю
Собенину~Н.\,П., а также Каминскому~В.\,И., Лалаяну~М.\,В, Гусаровой~М.\,А., Полозову~С.\,М. и всему
коллективу кафедры <<Электрофизические установки>> МИФИ
за помощь в~работе и обсуждении её результатов.
% Автор также благодарит много разных людей и~всех, кто сделал настоящую работу автора возможной.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../dissertation"
%%% End:
